白禮頓犯規後組織入球照有效 球證無視VAR惹爭議

hi到個波就唔係犯規咩家陣
只係hi到波皮，但個波郁都唔郁，隻腳就踢中哂

還返球12碼姐

成日迫害我熱

完場佢搵球證傾左幾句

球證: 做樣睇下咋

要開入球大呀

咁搵日補返比你
曼狗都試過啦

咁又係贏

中波都係善良